Trading212 有無人用

究竟有無伏

spread幾大先得架

冇伏 但好多股票冇得買

利申用緊

信用卡入錢有冇績分？

冇

少伏 其實spread 好大 但如果你長放可以無視spread 短炒就其他啦

拎trading212月供ETF 好唔好？